從錯誤中學習，由光復上水重新上路

錯就要認！失焦左係無可爭議嘅事實，所以我地更加要放眼未來，唔好再糾結係呢一刻嘅錯誤決定上面。

依家大家士氣咁差，就正好靠光復上水打支強心針，重振旗鼓

所以今次光復上水一定要多人

仲有仲有，唔好忘記五大訴求

重申抗爭所堅持之五大訴求:
一、撤回修例
二、撤回6.12暴動定性
三、撤銷反送中抗爭者控罪
四、責成獨立調查委員會追究警方濫權
五、實行雙真普選

[7.13 光復上水] 快入TG channel睇行動詳情

幫推

7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 6.12一周月行動 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行(死線) -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.21 - 金鐘升級 -
7.27 - 紅磡土瓜灣大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
7.28 - 港島西遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
隨時 - 「反送中」民情報告眾籌計劃
隨時 - 連儂牆
活動眾多，請自行因應人數及背後目的考慮是否出席；黃色為主線任務；紅色係死線同升級

推

[第一手資料][緊急] 713光復上水沒有取消!!! 不反對通知書今日會發出！

唔好畀兄弟有機會灰心，每一次行動都需要大家互撐

【突發】市民自發 光復上水（7.13）

緊 急 ！！ 上 水 要 人 ！！

話取消上水既人，同推一班人送死無分別

沙田唔係光復！ 係「五大訴求」大遊行！

同場加映，14號沙田

［主線任務］721港島大遊行

主線任務必不可少